中國培育豬猴混合體 出生不夠一周死亡

在中國北京有研究人員把兩隻動物混種，成功培育出「豬猴混合體」。該研究目的據稱是為了增強豬隻培育器官的能力，最終目標是日後人類可移植豬隻上培育的器官。

根據《New Scientist》報道，中國幹細胞與生殖生物學實驗室，由豬胚胎中混入了靈長類動物細胞，製作出「豬猴混合體」胚胎。該團隊總共製作出 4,000 個以上的胚胎，並將所有胚胎植入母豬。

最後有 10 隻小豬出生，科學家發現當中有 2 隻為「豬猴混合體」，但外貌與一般小豬無異。混合體的心、肝、脾、肺、皮膚等器官，都帶有靈長類動物的細胞組織，比例由萬份之一到千份之一不等。這兩隻混合體都在出生後 7 天之內因不明原因死亡。由於其他小豬都在 7 天之內死亡，研究員懷疑是人工受精過程出問題。

該團隊表示希望日後將會繼續嘗試培育「豬猴混合體」，期望在豬隻身上培養出靈猴器官，有助於日後研究在動物身上培養出人體器官，以供移植。

在 2017 年美國加州 Salk Institude 亦以相同目標而曾經研發出「人豬混合體」，當時曾引發激烈道德爭議。

猴豬肉

WTF....

Cls
支那配豬啦不如

喂呀

大…哥哥

研究移植家畜器官，名符其實做家畜

又係終蟈

豬八戎同大師兄

挾精子以令豬猴

痴撚線
強國玩合成獸

扮上帝？

講就講猴
其實係人

屌你好撚痴線 鋼煉咩屌 垃圾國家

仆街 玩合成獸 痴撚線

就黎人體煉成？

大哥哥.jpg

天滅中共 全黨死清光

奇美拉

雖然有科學上既實驗價值
但真係好嘔心🤮

香港都有 靜雞蛙

講就講人工受精
其實係正常交配

支那到底想點 玩埋啲咁嘅嘢

諸侯

有14億隻成功左周圍走啦

人地外國唔係做唔到， 係唔撚會做D 咁撚變撚態既野呀仆街。

嘩屌
講還講

想用豬猴嘅器官嚟移植，係咪啫係講緊支共高官真係豬猴嚟

為咗證明豬乸會爬樹

有畫面

就算比佢成功，攪得黎3D Print 器官都攪掂啦

豬瘟大變種人傳人!!
北平南京上海廣洲冇得避

研究呢D仲實際啦

禁忌實驗

大哥哥...........

人工培植支那人

培植黨總書記

整新野味

不過認真討論
依類禁忌實驗如果真係幫到人類 應唔應該做？
唔涉及人類實驗
只用動物

痴撚曬線

陪...陪我玩

用馬騮想加落人度？

大哥哥

味道好

一定以為自己有依啲技術好撚巴閪閉
人地外國有左幾十年唔撚公開做咋

道德無下限

電子野唔識研究
研究埋d咁既野
呢d合成 幾十年前都有
中國就當大發現

支那本身咪有14億隻人型豬囉

永繼習近平

屌

屌大笑咗出嚟

其他國家整到 只係唔想整
支那國就做d人唔想做而無做既野
做完出黎就以為自己全球第一

所以幾好笑
有道德嘅國家就冇得研究
最後冇道德嘅國家可以生物科技領先
最終劣幣驅逐良幣
最終係科技使用必然係冇道德

垃圾國家死去啦

心水清

屌你老母

係囉
支那人根本都係咁樣做出嚟

應該因為非州豬瘟所以死曬

變蠅人

直接人豬混合la

地獄鬼國
整少啲化學元素周期垃圾食物就唔使換器官啦

唔應該 你唔知會整咗啲咩出嚟
諗起多啦a夢有集大雄整咗個人造人出嚟
好撚恐怖

合成中国人

推

有思考價值

嵌合體實驗

有埋聲

真係頂唔住笑到癡線

其實一早配咗咗

国家鍊金術師

中國一早混合左豬腦係人體上啦
香港都有唔少

咁不如豬那配曱甴

我都諗起呢套

活摘器官
你睇下新彊西藏內蒙古

豬腦移植

新疆人真係變做 羌(兩腳羊)

生化病毒
血清

諸候

支那狗 又玩生命

點諗到

有撚病

愛德...哥...哥...

Man bear pig

香港警甴配支那臭豬

CLS⋯⋯

仆街

屌你老母垃圾國家

痴撚線

童年陰影

to be fair一定唔撚只得支那有做呢dd實驗

笑心我

我地有個高官前排仆親甩左較
係北京成功移值番個豬較落去

WTF

終幗最識做呢啲唔人道野

玩Pokémon玩上腦，變火爆猴啦不如

痴撚線做乜鳩

即係視「豬猴混合體」既生命係垃圾
好在佢地都醒目 一周就自我死亡

一千年後可能有高智慧豬猴混合體消滅所有中國人

真係慘

「該團隊表示希望日後將會繼續嘗試培育「豬混合體」，期望在豬隻身上培養出靈猴器官，有助於日後研究在動物身上培養出人體器官，以供移植。'」

遲早製做有人腦嘅豬。

咁搞法成個世界真係有機會玩完，嚴重上嚟唔知會有咩後果

問題係呢啲基因改造既野結果放生左會對大自然有災難性連鎖反應

好唔人道

笑到仆晒街

支那人+豬啦
反正近親

笑左要落地獄

根本為左永續雜種
得啦得啦
科研嘛

係咪唔想比人發現做假
殺鳩埋隻豬仔再銷毀，日日厄funding

想永續習王權

咪癲笑死

fc？

放生咗就大鑊

思想係豬都唔得
要所有外貌都同豬一樣既人

豬猴肉唔得就用豬拿肉

成班on9 以為得中國有

CLS 全無道德

wtf 為咗日後人用到豬嘅器官
我寧願死都唔環用豬器官

細細個睇完嗰段即刻冇睇鋼鍊好耐 真係好核突同埋傷心

DLLM咪撚po圖啦

LM

嘩 遲啲會唔會四師徒合體架

人哋美帝努力研發太空軍備消滅豬共
甴大大就努力將畜生器官放入個身到

距離人型支那豬面世又近一大步
厲害了我的國

On9

CLS

唔涉及人類實驗嘅動物培植器官移植可以點幫到人類？

我...想死...

黎緊習帝皇朝有好多豬猴

猴豬交

馬嬲＋豬＝嬲豬

新基因改造 解決糧食問題等？

支那就係鋼煉，種族滅絕都做撚埋

唔一定要移植方面
我指禁忌實驗 如幫到任何一方面

好心啲大陸仔，創意又無，叻又唔柒夠人叻，搞咁撚多嘢做乜，對地球丁點兒貢獻都無。

屌你老母，童年陰影

我反而覺得隻豬好可憐,雖然好多國家都應該有暗做呢啲嘢,但中共呢啲唯物論國家做得特別仆街,點解要周圍唱呢？！

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

已經7年了
以為自己係神造萬物？
收皮啦屌你老母

點解你可以諗到㗎？

聽說亞特蘭提斯人也是因玩弄基因而被重新洗牌。
聽說人馬、人魚等傳說也是當時制造出來。

在 2017 年美國加州 Salk Institude 亦以相同目標而曾經研發出「人豬混合體」

其實究竟上面成班人屌緊咩
豬猴混合體中國唔係已經有十幾億成功個案啦咩？

熊同維尼合體

依套嘢好噁心

最終目標是日後人類可移植豬隻上培育的器官

培育14億支那人形畜不是夢

真係作孽

例子on9啫sor

有咩意思？
兩個唔同種好似好難成功變做胚胎

唔怪得中國人都有豬的基人。
柏楊講過，3個中國人一聚就變成豬。

你個名

豬手

習近平同林鄭

信唔信遲啲玩人豬混合

玩緊啦
未公開咋

支國肯定用過人做類似實驗, 乜野人豬混合體, 人鼠混合體

基因差得遠會非常容易有先天缺陷而死亡

唔係道唔道德問題，而係一旦失誤個後果係毁滅性，人類暫時承擔唔起，是但走失一隻合成獸出去大自然後果冇人預測到，好撚危險

所以要天滅中共 全黨死清光

想皇天擊殺

道德問題

道德本來就係同你講嘅嘢係有關

dllm

有13億人形豬使乜攪咁多

屌點解成隻老鼠咁

強國必經階段嚟， 冷戰嗰陣時蘇聯同美國玩嘅仲癲

蛆蟈偉大科研成果
支持全國接種

邊到有得睇番

猴子身+豬頭腦 = 支那人囉
仲要培植嚟做乜？

中國版大哥哥

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

豬型人

哇屌 好彩冇圖

#46

屌 搞埋搞埋 一陣製做埋絕世病毒累街坊呀

viu

香港都要學吓，研發要拋棄所有道德先會成為上帝

在 2017 年美國加州 Salk Institude 亦以相同目標而曾經研發出「人豬混合體」，當時曾引發激烈道德爭議。

關愛座hunter?

支那改得人類dna咁豬猴混合體又幾出奇

最驚佢搞人獸基因混合

會點

屌你老母 #46

兒子生性病母倍懷安慰

我哋就抗爭無底線
支國就道德無底線

佢想做豬做猴？

想要民主自由嘅全部同我入嚟

就算做都唔講出來，講出來炫耀先係最變態

天蓬元帥

人形豬
香港都大把啦

最後d 有錢有權既人移植左有豬細胞既器官
咁d豬瘟未會
一切都係劇本...

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

其實好似無得繁殖下一代？
之前個獅虎都係只有自己一個 無得繁殖

屌你老母 人終有一死 咁樣造生命出黎又要佢死黎續命你嘅命 好撚仆街

如果唔小心受到精 咁佢既基因就會混左落正常既動物到
變左會好似細菌咁 一代傳一代 慢慢擴散開去 最後呢啲基因會種左係啲物種到
雖然唔一定會係壞事 但如果呢啲基因又有缺陷又係Dominant既話 就會散播到好多物種到造成日後既災難性大滅絕

成班終蟈蝗蟲已經係豬溝猴啦，使乜撚搞咁多，佢地自己企入個籠到咪得囉

姐係點
有冇人解釋下

老解係咪都係咁合成出黎

人地日本求其畫個陣就合成到，中國要搞咁耐

エド。。。ワード，お兄ちゃん

唔知你有冇睇鋼鍊

而家大個睇其實冇乜嘢，但細個講緊仲要係睇零三年版本，睇完奇幻潮仲要受呢個情節嘅煎熬

冇睇鋼鍊呀

痴線，係咪想整隻怪物打仗

大部分西方國家好難過到道德審查 得地獄鬼國先夠膽做

遲早會整埋進擊的巨人出來

其實外國之前已經做過一次
只係比人屌到終止左
睇多D新聞啦

成班連登仔一見到係支那就反
成撚日炒車

你知道太多